其實，可唔可以顯示返用戶嘅留言正負評數？

只睇到自己唔係唔好，但亦都想推講得好嘅巴絲留言多正評，依家睇唔到其他人嘅正負評，好失望